★某人盤好大的棋，下完未？

想知